英國議員持續跟進BNO 平權

啱啱又係Twitter發聲

今次有Sun 支持 （雖然係垃圾報紙）

起碼有持續跟進 大家係時候繼續文宣

屌 以後唔話the sun係垃圾報紙

We need more people joining / replying on those UK media's social account, this is the only way to win !

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

Push

可能因為要tick自己有bno
所以少人簽

整左張圖 而家出緊去
已經係現場嘅手足幫手airdrop住先

時間有限唔係整得太好
大家幫幫手
記得係兩張一齊airdrop

其實想個英國國民點睇
正常應該反對

自己唔爭取就一定冇人支持%

Best and brightest in the territory 喎，係咪剩係專業人士呀屌

屌 仲未撚續

我覺得唔洗太激烈爭取，太激烈反而英國人會驚你地一大班人想即刻湧入英國，反而會有反效果。
溫和咁爭取就可以了

我身邊好多土生土長英國朋友都有幫手share
仲有居倫敦嘅歐洲人都係

BNO 有居英權 移民英國係時候

我最怕就算真係平到權
都好似香港對新移民咁

我覺得部分英國人對BNO同香港嘅歷史冇咩認識，覺得香港人唔識英文，有個甚至以為全香港所有市民都擁有BNO。唔係所有英國人都覺得需要履行歷史責任，佢哋或多或少覺得香港人同eu引入嘅難民差唔多，會搶佢哋嘅福利同工作（投Brexit個班人）。就算英國議會肯傾，民間可能都會有反彈。要贏到英國民間嘅支持，我覺得要整啲文宣整合翻啲基本歷史比英國人睇，同埋可能要落翻一啲bare minimum嘅requirement，例如香港人頭7年唔比claim福利同識講英文等等。

仲有個問題
手持bno好多都係老一輩
劃一平權好似係幫左佢地咁
無bno果班留係香港睇黎真係好似新疆咁

要做文宣話我地香港人就算BNO 轉做BC
唔係成班過去做蛀米大蟲
我地係give rather than take
當然佢可以set 定有相當資產加埋唔係藍屍先過關

以人道理由降低香港人移民門檻都有得傾嘅，咁年輕人可以容易啲移民。不過老實講英國脫歐都未脫得成，大部分英國人會擔心咗自己先。只能夠講句來生不做香港人

夠10萬簽，開始左議論先，居英條件可以慢慢傾

支持tom tugendhat,到時比晒啲選票保守黨

大家如果係BNO人士，可以加e個group一齊討論

TG Group啦
whatsapp 會畀人知電話, 人數又有上限

多謝

搵人比下意見
Dear British Citizens,

Most people who were born in Hong Kong before 1997 hold British National (Overseas) passport (BNO), which means they can only stay in the UK for up to 6 months. British National Overseas citizens are the only few nationalities with no right of abode in their own country.

As you may see on the news, China has breached the Sino-British Joint Declaration repeatedly, putting the lives of Hong Kong people at risk. We have no choice but to suffer under the Chinese rule.

We (British National Overseas citizens) are quality British. We can make Britain great again with the following facts:
1. Hong Kong people are highly educated. The majority of the young people received tertiary education.
2. GDP per capital of Hong Kong is comparable to that of UK, which ranks rank 15th in the world according to the International Monetary Fund (2018).
3. The average Hongkonger owns USD$245,000, which ranks 14th in the world according to the Global Wealth Report 2018 published by the Credit Suisse Research Institute.
4. Hong Kong people share common value with British.
5. Hong Kong people are pragmatic, industrious. We want to contribute to society.
6. We respect the rule of law because this is taught by the British before 1997.

As Tom Tugendhat (MP) put forward: “The UK had obligations to Hong Kong citizens before 1997, and the extension of overseas citizenship, which is in many ways a second-tier citizenship, was a mistake, and I think it’s one that should be corrected. At a time when there are clearly tensions in Hong Kong, the UK could reassure many Hong Kong citizens that their existing rights are recognised by the UK, and they are valued.”

Please help Hong Kong by signing this petition:

You help is much appreciated.

Many thanks,
British National Overseas citizens

God Save the Queen

過四萬了

我過去做難鳩工都好過係香港對住共產黨

Maybe get rid off the word "Motherland". It's rarely used in English and western democracy.

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

英國議員持續跟進BNO 平權

已簽名

幫推

---

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000[/quote]

今日新疆，明日香港
攞到完整英籍，先至有機會退中國籍
【李波首先是中國公民】
新疆集中營啲人係咩國籍呀？

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

push

[BNO > BC] 要人！ 係英國每日電訊報 reply

有人回應 :

DAVID Cameron 15 Aug 2019 7:00PM

As for passports for HK citizens. Lol. I don’t recall anyone in Hk giving a c..p about the UK since ww2. I don’t remember them all queuing up to help out in the Falklands war or in GW1 .. they didn’t pay anything into the UK coffers during desperate times in the 70’s.

Christine Constable 16 Aug 2019 7:45PM

Absolutely NOT! The people of this country have been abused and put upon for far too long. 4 million European economic migrants in less than 20 years and a further 4 million from Hong King is madness our country is already being ruined by chronic over population our quality of life is under serious threat. Don’t we get any say on these matters of like Brexit will our views be ignored??? Forget it !

John Bell 15 Aug 2019 3:53AM

What a brilliant idea! Give UK citizenship to all 7.5 million inhabitants of Hongkong, so they can all come here when it all goes wrong.

Takes a special kind of Tory to dream up something like that.

推

up

英文高手幫拖呀

國際文宣新方向
China is nazi
No Made in China

快D一齊係Google Search
[China is nazi]
[No Made in China]
推上熱門

多啲啦屌你又係佢單拖

屌

睇番d comment 其實唔係一面倒反對呢件事

兩邊講法都有

叫埋上一代人簽，佢地唔識上連登

簽呀

請簽名表態！

條友咁講點對得住香港係 Falklands 戰死的英靈?

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.